笑撚死 杜文澤又話藍 試當真又話藍 連大J都話變埋藍

睇下睇下 原來冇人係黃架 哈哈哈哈⋯
原來真係條底褲先係最黃呀 哈哈哈哈哈哈哈哈⋯

傻鳩先做黃絲

我最黃

得共產黨先係黃，你唔係依加先知阿

但大J今舖真係幫唔落

啲小朋友食黃店食壞腦

點解藍營唔會批鬥鐘生同大J拍片？

因為呢到叫連登 我哋搞嘅係黃色聖人圈 最緊要批鬥同路人夠唔夠黃

幫？你幾時幫過 ？
想知

大J又咩事

有一半連登仔係弱智既
有班人擺明就係玩轉玩分化
D弱智個班比人帶一帶風向就亂9黎

好多時都廢撚事覆

秒

垃圾黃淨係識屌人
屌完覺得自己好有優越感

問pr

食黃色人血

大j有冇講點解同鐘狗拍片？

證明黃絲根本生存唔到
藍絲萬歲

得閒睇下片算唔算

又秒乜呢ching

水至清則無魚

2030年，香港剩低50個黃絲

睇今朝啲弱智黃屍 係咁話要阻止容海恩移民 仲整埋聯署
有人廢嗡一句 成班黃屍就好似狗咁上左鏈 同藍屍一樣柒
我就寧願做中立撚了

著名五毛屌哥收收皮先

同鐘培生拍片

會員編號：#150100
會員註冊日期：2017/9/25
入 LIST 原因：經常開 POST 引戰，立場親中。

上述資料更新日期：2020/12/20
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉的商人周小龍稱「做多咗」、抹黑黃絲市集。

上述資料更新日期：2020/12/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

條撚頭好識玩
擺自己係最尾度
當無事呢條撚頭就會搞事
始作俑者就係佢
勝在有班比紅豆兵批鬥得仲犀利的連(黃)衛兵

又乜撚嘢幫唔落呢ching

咁同紅底嘅人拍片又點兜呢ching

遲下梁天琦出番黎
都可能屈埋做藍屍

有咩問題呢？

依家香港黃絲根據連登仔標準應該冇50個

係得一個就係「佢自己」

人地多謝tvb 你地當人黃者

冇架你話冇咪冇

鍾培生不會變節
大J一定係變藍

唔識扮藍屌鍾培生
只會跟風屌大J

屌你2015年，拎埋08年奧運高登仔黎講丫

豪哥，早晨

Blocked

正廢柴屌鳩自己人你就最撚叻
你好黃呀？付出過啲咩啊？
識唔少衝子都食m記 使唔使俾名俾相你去批鬥？

2018夠近未呢

有
M記先係黃 (兒登仔講)

睇片 + sub就叫幫左啦

兒登仔太撚蠢🤣🤣啲pr講幾句就帶到風向

鬥黃個班一係藍絲 一係弱智小朋友

真。。。好多都好撚蠢

你條底褲咪黃囉，碌柒

TVB反送中後先比人追擊，你po呢啲其實做乜

慢慢鬥愈亂愈好

你都on9 tvb係撚反送中後先比人追擊

你好細個？無線新聞 是是但但聽過未？？

達哥ming仔好慘…

連登仔咪黃囉

咪拎呢兩條垃圾講 大j 杜生運動期間做左幾多野 表晒態 邊有得比

PR好努力咁開工

ming仔捐十萬都屈藍真係冇曬黃絲

做黃絲咁多條件 不了

由你哋屈達哥係藍一刻已經注定左有呢個結果

做黃絲要跟足幾百條規則先做到 好難

連登仔乜9都屌一餐

做藍絲又俾你屌 做黃絲又係俾你屌
但做藍絲都只係俾你屌 但做黃絲係四面受敵

明明應該係要做大個餅 1%好既都應該接受
慢慢拉多d人過黎

要打散你既就會將要求無限提升 1%唔好既都係罪人
狙擊到底 但100%唔好既就當無到
最後就會無晒人

笑咗 你何嘗唔係屌緊我
我做過咩係咪又要list 比你去批鬥？
我又幾時批鬥前線食M記？大J同佢地經濟能力有得比？
我上庭個陣得2條友旁聽 我有冇屌你地當我condom?
係呀 我咪廢柴 直頭弱智 為左香港人去行前
正一on9仔

做黃絲門檻越嚟越高

咁佢係咪反送中之後先比人標籤黨媒呀？

多謝過TVB就唔可以係黃，咁成龍肥媽支持過64民運又係咪唔會係藍？

變得咁快好奇者

呢樣真

藍嘅冇人講，批鬥黃金人就最落力

最撚on9
既係仲有人上連登睇批鬥post
我一直都無視呢d post
睇呢d真係晒9氣

飲東江水都係藍

連登仔最撚on9

我意思係大家自己人
無謂下下因為呢啲事去批鬥
咁落去真係好咩？

我想話⋯
你響香港用緊既所有衣食住行
通通都同藍屍有某部份關係
你係咪可以唔飲唔食唔搭車？
唔係既 憑咩去批鬥人？

講到似靠你幫先生存到

耶穌呀你？

由頭到尾我都冇批鬥 只係#5 講咗句今次真係幫唔落 講下呢件獨立事件嘅睇法
個個又圍插我 而唔係討論

根本藍絲就係大多數 睇少啲連登啦

大J洗你幫？你邊位

你地咪繼續

得班鍵盤戰士係黄

咁又點呀？

連燈好多人都有潔癖
容不下一點點唔乾淨
呢啲嘢習慣就好

呢啲嘢最緊要自己識分
唔一定要跟連燈大隊行

利申：三個都無睇

unsub 左未先
應該好多人都會同你一樣, 大J subscribe 數實會斷崖式爆跌

溝埋嚟做瀨尿牛丸丫笨

鍾生呢鋪真係幫唔落
搵黃人拍片
利伸 深藍

幫麥撚野呀屌你老母

真
政協Eminleo係深黃

啱

好似D女人自己條出軌都幫佢講說話咁
自己中意既幾仆街都可以幫佢兜
你唔問下坐緊既人接唔接受到?

你終於知啦咩屌你老母on9仔

冇錯

有咩問題？

垃圾仆街杜生食哂黃圈人血，其他唔執輸要食藍水

因為兒登仔係咁 只要接觸到一d藍既野 過去兩年做過既所有野都可以完全抺殺曬 當然唔排除個d係五毛分化撚 所以做人要有獨立思考

正常黎講之後會屌鳩你冇證據 然後你PO埋衰仔紙就會潛佢地最鍾意你對黃既有咩不滿就話鳩你冇資格叫你扔抗爭CV出黎
係佢地眼中 啲黃店老細同黃KOL係成個運動既靈魂核心黎

好撚多五毛變黃絲

黃絲可唔可以理性啲一句批評都接受唔到，做咩都要撐要讚
同路人不完美，要改善依家指出不完美已經俾人插到飛起

冇題材到要搵鍾共拍片嘅話，依班KOL（包括出名黃店老細）不如拍下片教人旁聽同呼籲人寫信啦好好運用自己影響力好過

利申：建議，咪屈我鬥黃DLLM

俾人咁屈法 俾著我都唔撚做啦
乜撚都屈毛
程班長就醒啦 見你班黃衛兵多多要求麻撚煩
直接退出黃圈

以事論事講一句今次撐唔落，又唔係講大J係藍
你就屌人正廢柴話人冇付出屈人批鬥

你會唔會反省下自己先係批鬥緊人？
你道返句歉就差唔多

是但啦

Sorry

真
凈係識批鬥自己人

成班傻鳩俾人當狗咁玩

黃黃黃你老母咩

根本係連登世界觀 基本上冇人係黃

個個都係藍

唔俾人屌得仲要雙重標準嗰下肉酸

楊千嬅奶共係藍
但係自己鍾意eason 佢奶共奶到咁都係黃

杜汶澤食kfc係偶然放鬆 你屌就係鬥黃 批鬥 我地黃絲俾佢任食

隔離呢個PO既巴打po一餐KFC 就係港豬 藍屍 被人屌到仆街

Cctoy： 理撚得你 餓死你既事

我篤尿最黃

可唔可以有統一標準即係KOL食得普通人唔食得？爭取民主仲咁有階級觀念見高拜見低踩理性啲啦

一半？

唔使你幫 佢自己識搵藍營錢幫翻黃營

咁阿叻食黃店係咪黃？

冇架 分黃藍不嬲唔講理性架啦 只要班友鍾意嗰條友做咗啲藍 幾藍都好
一句 鬥黃撚又批鬥 就搞掂架啦分黎把撚

推

冇眼睇唔怪得本土唔撚認黃，淨係識追捧KOL冇個人思考

真係好撚無聊乜鳩都屌一餐，係咪每星期都要搵個target屌到地底泥叫雞屌完都要俾錢，依家啲人真係憑實力屌唔洗本

連衛兵駁唔到

又好似係喎

根本全港都係藍，係政府同班廢佬警察成日係到分化港人

屌黃唔屌藍知咩事啦

班波台狗一樣

大把藍絲，狗同pr係連登帶風向，唔使咁認真

幫唔落就自動轉色?

所以之前先有巴打串鳩佢地 去到20XX年 香港已經700萬黃絲因為只要你唔係建制/狗 你就至少係淺黃even你食咩講咩都係藍

鬥死晒D黃先

人地有話大J藍？

大把藍絲有屌林奠抗疫差，轉黃了

真係有人帶過風向話佢大陸仔

帶風果班好高章唔同平時d 藍c
會引人入局果種。唔係就咁屌

下次訪問埋777
等睇J衛兵又幫佢兜

呢個post係講緊屈藍
佢入嚟話唔抵幫上文下理咁講好合理

全香港都係藍，無人係黃

因為佢地會選擇性失明

有
食金拱門屌人藍果班最黃

試當真出現左一分鐘都無既鍾陪生就比班連登仔屌到傻

宜家大J直頭幫佢拍片
唔知佢地點呢

通常第2至5個留言係垃圾五毛狗!!!

抬驢人你地好

做藝人做黃絲真係好撚傻

由達哥開始就知班兒登仔最鍾意屈人藍絲

想搵返篇文 但個作者好似被人Bam咗

連登標準
黃之峰級數搵埋條命同你搏，但屋企張梳化係大陸做既都當藍絲

2046年，香港在地圖消失

不如問班haters又咩事

心態正確

真係好撚煩

使撚你幫咩

退出左又點
大家識做架啦
唔係旨意我地會俾返錢藍店賺下話
我成家呢世都唔會俾1蚊藍店賺
講完

香港真係冇乜真黃架啦 連登仔好高要求好多挑剔

我都一早block咗

大家試下代下藍絲咁諗，佢哋會唔會因為咁去杯葛鍾培生呢？

大j個立場都好明顯，如果大j因為咁而收皮，其實對邊一邊有益呢？

佢有份訂閱大丁架

其實個係度互批個堆人好多都係blocked user，然後次次一有呢啲位入就會瘋狂留言互批，撳開啲留言就發現...

又係你地

次次撳開都會有種奇怪嘅成功感 - 果然冇block錯

ching咁直接

咁試當真又幫唔幫得落?

佢哋以為自己 眾人皆睡我獨醒
睇嚟世事咁

人地獨立講件事（同紅底拍片）唔抵幫
你唔睇之後嘅回覆就斷章取義屈人

大j黃唔黃都應該收皮啦

你老母生你件垃圾出嚟都幫唔落

算啦屌 我都廢事覆佢地

啱啱睇到viu, 全民造星show左大大個kfc sponser, viu變藍唔使睇

有啲出哂名既開post都會帶到風向笑撚左

啲連登仔係咁 龍門任佢地搬 只要佢地鍾意就得

你啲尿最撚黃

我代表成個腥級團隊同你講多謝

HongKong Welcome China

唉，見到巴打之後回覆打嗰段野好感慨，明明冇講錯都咁多負皮，KOL光環大過無名抗爭者，連質疑一句都要被狂屌

但相信仲有好多正常人堅持緊，撐著

推，心態正確

咁達哥呢？

Lingu on9仔

有班人唔批鬥就周身唔舒服
自稱睇唔過眼喎

然後佢地開始會扮膠扮白痴

I just press the fucking like !

真黃少之又少
有咩出奇

周庭都同何君堯拍過節目
係咪又藍

真係頂唔撚順依到d人雙重標準

幫乜撚

喺泛登唔可以講得咁直接

黃圈D野食好多難食又貴 CHING你加油
替你個胃傷心

做黃絲門檻太高了，做唔起

大中華文化思想
要反

真心想屌出聲
個門檻高到
就嚟黃店用東江水煮野都係藍

唔好咁啦
佢哋柒咗成年 你咁jer住嚟問班兒登仔點答

On9連登仔至黃係你地啦

點樣吸人入黃圈冇人講
踢人出黃圈就大把

人地同何君堯辯論
唔係好似試當真咁同人嘻嘻哈哈喎
打手俾啲水準啦

最黃係我部iPhone 12 pro max 個芒

d 打手好底質

成班都食兩家茶禮
黃？條底褲就黃

得暖氣軍師連登仔係黃